有無過五百萬流動資產人士分享下資產配置？

同股票投資方式，技巧同個股？

All in 麵仔

五百萬買ETF/牛熊？